同A0女拍拖係咩感覺？

係咪好煩

會好多野都唔識，小小事都要諗好耐

到底點先算係同a0女拍拖?

本身A0囉 唔通話同個O1女拍拖？

直程唔識拍拖點睇

on9 有邊個一開始係識

日日想扑嘢攞成就
利申：未試過⋯

真係要教？定由佢慢慢嚟

雞

咁未拍過點會識